有無人入過警署？

如題

成日報失，比d 差佬hea

你hea 鳩我啊？

試過報失

坐喺度等咗三個鐘

細個入去參觀去過

工作需要 有

去涼冷氣

仆你個街d 差佬態度真係好差

臭格都坐過啦......

連登好多警察

去過一次落口供
個門口差婆態度差到仆街

有 坐過臭格
d飯好撚難食 d女警又好撚樣衰

唔止門口，入面d 便裝都係！

x2 但有帶戒指

好想知你唔見左d乜

我報過一次，唔駛等

有，偷過枝警槍，不過大佬好似唔係好鍾意

認真：小學參觀去過

有見過一堆警犬吠
D警犬好撚扮野

試過去警署同阿sir交收

入過去食飯

y

報得1823

比人撚，態度又差

之前因工作需要,我入過幾間警署
加埋都有100次左右
入面個食堂啲飯平出面平啲
啲咖喱飯仲幾好食添

新黎果個插班生，同我的佢上天台傾兩句

入過臭格

同佢講我大佬係東星耀陽？

有，以前警署做裝修

d 差佬好撚串！！

x2

做乜傾到連登D人渣敗類既?

當你犯咁審

你仆街啦

有 好撚多次
咩情況都試過
由扣留落口供 做老臨 bbq都有

bbq?

邊間可以食飯？？點去飯堂

試過揸自己車入去

報失去一次
認領返失物又一次

50歲(報失)

是

成廿幾三十萬個連登帳號，如果冇連登仔當差我切柒